想問下大學啲present係當住全班人定還是老師一個

好緊張

全班

上professor單獨試下先

當住你女神前

全校

當住全班，
但會認真聽，無乜幾個

分分鐘個prof嫌悶都遊緊雲

我屌呀 仲要15分鐘

兩隻都試過 前者多d

前者啦on99

無人會聽

兩樣都會有

全港

第一個好
個個都準備緊自己果個無人會聽你

present都驚 驚既你對住老母pre都驚架啦

認真 你講乜都冇人理 連prof都係訓。

你講兩三分鐘之後冇人會理你